杜琪峰專長係咩？？？

你究竟想知咩？題材，拍攝手法，敘事技巧？

揭露命途無常的道理

去日本

開係感情台真係唔知點答你